阿媽好煩，掟阿媽出火車！

有無人睇過呢套戲？